%!TEX TS-program = xelatex
\documentclass[]{friggeri-cv}
\addbibresource{bibliography.bib}

\begin{document}
\header{Kiruban}{ Premkumar}
       {Ingénieur en Informatique}

\begin{aside}
25 ans, marié
Permis B, véhicule
  \section{Adresse}
   7 rue lefèbvre
    91350 Grigny
    France
    ~
    +33 06 19 22 05 \textbf{42}
    \href{mailto:kiru42@gmail.com}{kiru42@gmail.com}
   % \href{http://friggeri.net}{http://friggeri.net}
    %\href{http://facebook.com/adrien}{fb://adrien}
  \section{langues}
    Anglais : 885 (TOEIC)
    Allemand : notions
  \section{Programmation}
    {\color{red} $\varheartsuit$} 
    C, C++, C\#, Java  
   \section{Web}
    Django (Python)
    Rails (Ruby)
    Laravel (PHP)
    CSS3 \& HTML5
    Node.js / JavaScript
    \section{Base de données}
   	MySQL, PostgreSQL
   	Redis, Memcached
   	ElasticSearch 
   	\section{Systèmes}
   	\textbf{Linux} (Debian, Centos)
   	\textbf{Cache} (Varnish)
   	\textbf{Serveur Web} (Nginx
   	lighttpd, Apache2)
   	\textbf{Virtualisation} (KVM, libvirt, virt-manager, openvswitch, LXC containers)
	\textbf{Orchestration} (Ansible, SaltStack)
	\textbf{Monitoring} Nagios, Shinken, Observium
	\section{Réseaux}
	TCP/IP, Lan, Vlan, HTTP, SMTP, WAN, SNMP, Firewalls, JunOS, Cisco IOS. 	
\end{aside}

\section{Intérêts}

Développement web, SEO, administration \& orchestration de serveurs, virtualisation, haute disponibilité, sécurité, performance, systèmes de fichiers distribués, scalabilité.

\section{Éducation}

\begin{entrylist}
  \entry
    {2012-2015}
    {Ingénieur en Informatique}
    {ENSIIE (Mines-Telecom), Évry}
    {Programmation, bases de données, multimédia, Intelligence Artificielle, Réseaux, Hardware, robotique, sécurité, ...}
  \entry
    {2014}
    {Voie d'approfondissement}
    {Télécom SudParis, Evry}
   {Sécurité des Systèmes et des Réseaux}
  \entry
    {2010-2011}
    {DUT Informatique}
    {IUT Paris V, Paris 16ème}
    {}
  \entry
    {2009}
    {Baccalauréat Scientifique}
    {Lycée Gaspard Monge, Savigny-sur-orge}
    {Spécialité : Sciences de l'ingénieur}
\end{entrylist}

\section{Expérience}

\begin{entrylist}
  \entry
    {Apprenti}
    {Ingénieur systèmes DevOps, iBrowse, Paris}
    {08/2014 - 08/2015}
    {\emph{Réalisation d’une sonde wifi avec un Raspberry Pi (Python, OpenWRT, Raspbian); Réalisation d'une application Web pour la gestion de la voix sur IP (Python, Django); Étude et Benchmark des outils d’orchestration de serveurs (Salt, Ansible, Chef, Puppet).}}
  \entry
    {Apprenti}
    {Ingénieur en Informatique, Supratec, Bondoufle}
    {02/2013 - 07/2014}
    {\emph{Mise en place de machines virtuelles de développement, développement d'applications de centralisation de données, études et développement d'un outil de prospection commercial, maintenance des outils existants.}}
       \entry
    {Apprenti}
    {Ingénieur R \& D, The Gobeliners, Lieusaint}
    {09/2012 - 01/2013}
    {\emph{Conception d'un CMS maison, Développement web (Symfony 2.1.*, Sass/Compass, HTML5/CSS3, jQuery); Développement mobile (iOS, Android)}}
    \entry
    {Employé}
    {Développeur Web, easySolar, Corbeil-Essonnes}
    {01/2012 - 06/2012}
    {\emph{Création de A à Z d’une marketplace; Développement web (php, cakephp, mysql, html5, css3, ajax, jquery, javascript); Site multi-langues (Anglais, Français, Espagnol, Arabe); Système de Newsletter; Mise en place d’un serveur LAMP pour héberger l’application web}}

      \entry  
        {Stagiaire}
    {Développeur Web, Prochéo, St-Cloud}
    {10/2011 - 12/2011}
    {\emph{Développement d'un CRM, d'outils de partages sur réseaux sociaux et d'outils d'envoie d'SMS et de newsletter.}}
    
      \entry  
        {Stagiaire}
    {Développeur Web, Expert-référencement, Juvisy}
    {07/2010 - 08/2010}
    {\emph{Développement web, Réalisation d’un outil de suivi de positionnement sur Google, SEO, adwords, adsense, référencement naturel, référencement organique}}
\end{entrylist}

%\section{Activités}

%\begin{entrylist}
 % \entry
    %{Depuis 2004}
   % {Veille Technologique}
    %{\href{http://whodidiforget.com}{whodidiforget.com}}
   % {Guest list recommendation for Facebook events based on friends already attending the event.}
 % \entry
  %  {2011}
 %   {Fellows}
  %  {\href{http://fellows-exp.com}{fellows-exp.com}}
  %  {Automatic community detection among Facebook Friends in order to validate the \emph{cohesion} measure, creation of friend lists.}
%\end{entrylist}

%\section{publications}

%Put your publications here!

%%% This piece of code has been commented by Karol Kozioł due to biblatex errors. 
% 
%\printbibsection{article}{article in peer-reviewed journal}
%\begin{refsection}
%  \nocite{*}
%  \printbibliography[sorting=chronological, type=inproceedings, title={international peer-reviewed conferences/proceedings}, notkeyword={france}, heading=subbibliography]
%\end{refsection}
%\begin{refsection}
%  \nocite{*}
%  \printbibliography[sorting=chronological, type=inproceedings, title={local peer-reviewed conferences/proceedings}, keyword={france}, heading=subbibliography]
%\end{refsection}
%\printbibsection{misc}{other publications}
%\printbibsection{report}{research reports}

\end{document}
